{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013756",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 파인벨리 글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数の費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失には宿泊客が責任を負うことがあり、損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、グリルや炭、電気/電熱器具など個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 利用特典としてIPTV/Wi-Fiとプール、フットサル場、バーベキュー場が提供されます。 プールは夏期に営業しており、10:00から22:00まで利用可能で、9m * 6m * 1.2mの大きさです。 子供は必ず保護者同伴時に使用でき、保護者は安全に注意しなければなりません。 ペンションの近くには駐車が可能で、白雲渓谷まで車で32分の距離です。 ペンションでボードゲームをレンタルしたり、自転車を無料で利用でき、近くにスーパーや遊歩道もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加人数の費用が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。客室や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失には宿泊客が責任を負うことがあり、損害賠償をしなければならない場合があります。客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、グリルや炭、電気/電熱器具など個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。客室内での喫煙は禁止されており、場所を利用する必要があります。他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合どうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用特典は何ですか？",
            "answer": "利用特典としてIPTV/Wi-Fiとプール、フットサル場、バーベキュー場が提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間とサイズはどうなっていますか？",
            "answer": "プールは夏期に営業しており、10:00から22:00まで利用可能で、9m * 6m * 1.2mの大きさです。"
        },
        {
            "question": "子供はプールを利用できますか？",
            "answer": "子供は必ず保護者同伴時に使用でき、保護者は安全に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "近くには白雲渓谷やスーパー、遊歩道があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 578
    }
}